有個朋友比老母發現咗要上庭 家變緊 點幫佢？

推

叫佢老母唔好 blame the victim la , dklm

屌佢老母

不考子

孝

搵社工